東突同外蒙 2個命運

前者D人入晒集中營 菜刀都要share 文化語言都消失
後者 有自己語言文化 唔會比中國人殖民

但係後者嘅語言都係被俄文化

蒙古要多謝蘇聯

香港都會

係蒙古國外蒙係大中華膠用語
同埋蒙古都慘，畀中蘇搞到拎唔返南蒙古，最後仲要因為內人黨事件畀人鬥死晒d同胞